布里斯本香港人 同我出一出嚟

做到幾多得幾多
整咗張poster，麻煩大家周圍貼
香港有你，未死得住！

支持

支持!!!!!!

已聯絡當地親戚

加油！

唔好意思希望可以借一借個位嚟畀我宣傳下，希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品

push

喺度讀緊書上水表示支持

Pish

support

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

主戰場：

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

阻止惡法！為時未晚！

到時見

Uoq同學仔表示會出

明明連登仔話移左民就唔係中國人 依家在外港人關心香港唔就個個支持

有冇人去睇Queensland derby

獅吼goal

帶多d同學仔去！

PUSH

推

pish

Add oil
Support from Melbourne

冇QUT同Griffith?

我QUT

多謝樓主！

我Griffith

十卜

QUT

陣間見！